\newgeometry{hmargin=3cm,vmargin=1.5cm}
\addtolength{\topmargin}{2.5cm}
\thispagestyle{empty}
{\color{MidnightBlue}

{\bf \LARGE Produto \ProductNumber\ -\ \ProductTitle}

\hrulefill

\vspace{1cm}

\begin{center}

{\bf \large Contrato n. \ContractNumber}

\vspace{1.5cm}

{\bf \large Objeto da contratação: \ObjetoContratacao}

\end{center}

\vspace{1.2cm}

Valor do produto: \ProductValue

\vspace{0.8cm}

Data de entrega: \DataEntrega

\vspace{0.8cm}

Nome do consultor: \MyName

\vspace{0.8cm}

Nome do supervisor: \SupervisorName

}

\vspace{1.2cm}

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.04]{brasao.png} \\
{\bf \small \NomeSecretaria}
\end{center}

\restoregeometry
\newpage
